放🇳🇬主場波衫連2&b印字加親筆簽名

有意留tg

$1 排

簽名貶值

想要摸西先

$1yen

780k 賣唔賣？

其實件衫係幾靚, 但後面印2和B就不了

原來假b黎
你死全家啦

倒貼我的士$ ok？

仆街 原來假b 1蚊都唔幫你買牙

抄名狗收皮未？

未

100 RUB, deal?